今日，分手

最近見到連登分手post都有啲唔自在，估唔到今日到我，哈哈。

咩料呀

，
，，。

分得好呀！！！！！！